食左咁多年kakato至發現原來咁咸，轉乜好？

上網聽人講完一試覺得真係幾咸

講到乜都無添加咁

食kaka西

Almo Nature 自己check 吓會唔會好D